深夜永遠都會諗起好多往事

有冇念舊撚？

我係朝早諗到夜晚

我都想唔念舊 on9性格

返工都仲可以搵其他野分散注意力
收左工一樣可以
唯獨訓覺之前成日都咁
諗起啲往事

多少往事甜在心頭

我會諗起ex

依家諗返，同ex只有劇情，沒有故事

我今晚都係

有 呢到

睇左做性事

懷念自己健康的身體